一人一張角色於該動漫最型嘅Moment

可以動議，但請嚴選，唔好為左擺自己心愛嘅角色連心中第二/第三名都擺出嚟

我先

銀魂-銀時

八門凱，此post已完

火狗真係弱撚智

1.圖
2.並唔係跨漫畫/跨角色比，自己同自己比

鋼鍊
愛…德…華打開真理之門同細佬講會帶走佢個下

大總統返自己城堡個段

螺旋力岩岩覺醒就

巴達獸進天使獸

我叫超級柒達啊 哈哈哈

個陣睇到哩一幕真係覺得型到爆炸

停手

以前op好好睇

然後就無然後了

佢其他時候都

唔會背後圖型d咩

搵唔到

烏索普成套都柒下柒下
但呢到

其他正義之師出黎隻揪

烏索普大神

雷神幫佢點煙先最型

比達
對布歐自爆

古谷實

講到要人嚴守規則，你自己做乜撚？一人一張？

其實仲有好多
不過自己最鍾意係呢個

型得一秒

悟飯打布歐仲型wo

喂！

唔會啦，超二型好多

月經post

哥布林殺手

好難唔貼呢個

屌 我正想講呢個呀
睇動畫個陣 廣配已經夠癲
日配 音樂一出已經起雞皮

一世都記得呢個眼神

起撚左雞皮

柒番谷

哩套咩來?

一頁都冇殛克?
連登

最型覺醒者

加埋個插曲

El psy congroo呢

停手呀

柒到盡頭便是型

呢套咩嚟
好熟面口

大劍

四天王篇次次睇都好感動

銀時我覺得係紅櫻企係把劍上面個刻

屌完女之後即刻型左

尾田嘅FF世界

呢幕真係型到震

銀魂

死左都可以咁型

不了

加璇

睇到起撚晒雞皮

全職獵人 大岡

不服來辯

真男人

哇咩黎

槍王

bam💥

團長full counter

呢套咩嚟

留名睇鳴人一拳打爆一隻潘恩分身店幕

畫風問題，我成日覺得佢係奸

暫時係咪未撞過

雷奧

暗行御使 正

搵人貼re144出黎

柒達成世人最型就係自爆嗰幕

奇坦

呢鑊真心型爆 加埋j2廣東話配音勁型

清麻呂最型嘅moment

真係好似將咁多集嘅激情同感動融合係尼一刻

烏索普最型一定係呢吓
射中之後再加句
「路飛 你不必察覺 你就只管前進吧」
真係畫龍點睛

新暗行御史，真係好睇

竟然有人識大劍

餓狼

沖繩奴隸島

妖精尾巴邊度?

卓洛太多型棍moment
好難揀

op 最感動既一幕

係聖石小子黎

識野

呢個無得輸

本身都諗住貼呢張

寵物小精靈特別篇真係好好睇

同作者 但唔同漫畫作品黎架
呢張係聖石小子

完勝妖尾

得一頁既漫畫

入來就係諗住睇柒達同柒番谷

嗚海

計埋席巴
應該有兩頁

「佐助，幫我照顧博人...」

雖然明知無事都係都覺得好型

完全印證動畫唔一定好

大剛呢

你喜歡足球嗎？

唔知火影台有無人識呢套？

讓世界感受痛楚
下一秒就

蛭魔：我雖然只縮短了0.1秒…可是足足花了一年時間啊

伽羅

孤高之人？

Bang

配合埋首ed

上校

燒envy個到

夜行都好撚型

唔差在計埋雷娜

係咪得我一個睇呢幕唔覺特別型

呢幕係燒lust
不過燒envy都好撚痴線

四代呢一幕型到喊

四代真係得呢幕
大戰斷手真係好7

賴那禁低阿含個頭過左佢
月島大叫
空 成為國王後，同所有人民講野果段

全個聖鬥士系列巨蟹座最型一刻

綠谷沖岀去救爆豪

lm

場波未踢完嫁！！！！！
燉凳燈 燉燈燉等等等！

依套咩黎？

噬謊者

兩兄弟決鬥呢幕雖然好公式，但咁多年都覺得好型棍，歌又好聽

ES21既話我首選呢幕
係最後關鍵時刻
由大叔講出呢段旁白去襯托成場戰背後既意義做最高潮收筆
睇幾多次都會激動

承太朗冇得輸

雖然唔係主角

重溫

小白

呢個伏筆舖排左十幾卷

呢套咩來

留明

睇到喊
達海

套野果個都型

留名

真心超型

點解冇呢個
丈神真係一個傳奇

El Psy Congroo

白銀之王
死得好慘

好型
梶

型

話我膚淺都係咁話

真漢子
冇負皮

以為你想講 哥....哥.....

仲有老豆

我覺得佢同路飛隻揪個段形d

好爸爸

櫻木花道

加埋粵語配音 真係冇得輸
睇下我嘅利害啦！

明明當年live d人仲笑鳩佢隻手指係個鼻

大劍

Btw禁錯負皮

最尾個死法超慘

我覺得e段最型

拿度尼

天才寫真少年

呢個真係起哂雞皮

圓堂神之手最型

你真識貨
三十幾卷，所有伏筆全部拎曬上黎

我嘅童年呀！

第一次覺得佢型係呢一幕

飛輪少年 義經死嗰一幕真係好型但都好慘

咩動漫黎？

本庄先生

佢叫西諾 唔係雞蟲

論型嘅moment op真係多到數唔晒

烙印格兹 每一段都好撚型

最終章未連載嘅話紅櫻篇最後係船上同銀時背對背打敵人好型
但依家假髮最型就係依一話
特別係佢戰鬥畫面少過銀時勁多
平時都係做開諧星
勁大反差更加覺得佢型

慎也用Dominator

第一季seed係會打到破破爛爛架

骷髏大叔型囉

小圓終極形態

羅斬開全身武裝色的維爾哥

勇太中二病發果陣型d囉

南斗水鳥拳

魔界之王丹布拿,聽個名都霸氣啦

柒達自爆

型果個係佐佐木小次郎

湊果部勇者亂入

比古洛初次出場

可能係最好打的朱古力

土狼秒金閃閃

傑諾斯都型架...

如果唔係一拳太勁的話

坂木都好位都型

賣藥郎變身

用天堂之門果陣

基友合作果陣

三明單挑MA

其實個個配角都型過主角囉

動畫有冇唔同，我睇漫畫因為

唱到你班原始惡魔識進化

好多位都好型
唯有揀左最大的超天元突破

田中呢PART

士郎

成日畀人話做雞果個

型到打冷震

最強路人,岡八郎

打GAY佬呢PART仲型過打怪
加藤唔似玄野咁著定緊身服,完全係靠自己

潮與虎又係正

好掛住斯路時期嘅超2悟飯

露膊果下

當眾出櫃,懶理世俗眼光,好型囉

張劍圍？

出處係？

呢本好睇

一定要激嬲悟飯，佢先可以變到咁型
平時既佢太婆媽太多故慮

唔知有無人識

少年犯之七人

暴走

[img]
[/img]

點可以無佢

痴線佬 典韋

地上最強男人

Yes

呢套咩黎

東京哥斯啦
喰種

杜拉格斯將龍珠超由垃圾動畫變到熱血動畫

初初出果時真係型到，之後果啲.......

依套係?

炎拳?

呢到係打緊咩?

明哥個幹部sugar

巨蟹

丁丁歷險記

冇記錯好似係地震嗰陣一拳打落地

屌你
係我的英雄學院

LM